[被捕人士關注組] 根本應該長期熱門置頂

手足唔係Condom 唔係口號
差唔多日日有新進展
有手足日日幫手Update
但有幾多人會日日入TG留意？
反而連登熱門瀏覽率肯定高好多

【#上庭聲援 - 2 月 1 9 日 星期三】
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👥李,利(22-25)🛑已還押6天 保釋覆核（#20200101旺角 襲警:便衣警員A；杜官庭上指『點解唔告埋非法集結』）
👤埃及籍被告(35)🛑已還押6天 保釋覆核（#1006旺角 有意圖而傷人:私了）
👥 2名被告 #新案件（#20200217天水圍 新案件詳情未知）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#香淑嫻裁判官
👥李(32)🛑已還押25天 保釋覆核 （#20200122屯門 管有攻擊性武器:汽油彈和鐳射筆）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#劉綺雲裁判官
👤吳(22)🛑已還押150天 保釋覆核（#0921旺角 管有攻擊性武器:汽油彈和鎚仔）

或有新案件提堂，請留意本頻聲援公告

幾多手足坐緊或者還押 推呀

推

真係無人理？

無錯，係應該長期置頂

推上熱門 唔係又無人理

push

pish

被捕手足付出咗幾多 推

幫手推

有手足還押150天聽日上庭

多謝巴打 大力推

我都知P牌推唔郁

但都係要推嘅

721 831 101 1111

陳冠希近照都上到熱門 被捕手足反而無人理？

721

831

Tui

光復香港

時代革命

Pushhhh

人呀

Pussy

連登仔垃圾
當手足係condom
聽審一次都無去過
公眾席永遠都坐唔爆
手足還押，係法院又無人送車

心諗，屌，又做condom

Push

推啊呢個真係要長期置頂

推！

手足緊要過其他垃圾post 吧推呢個啦 運動未完架 各位

Part of L I F E !!